覺吾覺momoland泰河嘅另類charm畀人低估得好緊要?

對大大份又大面又開朗純樸嘅女孩子無抵抗力囉

最重要有腳個張貼錯咗

Ahin呢

light of my life

無敵

其實成隊都被低估
jooe唱歌好好聽

牙軒

大大份又大面又開朗純樸

麻麻地

譚仔啊姐你都啱

牙軒定泰河正啲

清想恰我無讀過logic唔識得Appeal to Extremes fallacy?

譚仔啊姐會好似泰河咁令你想搣佢塊面同奶佢對腳?

我覺得差唔多

JooE 正啲

牙軒 = light of my life
泰河 = fire of my loins

拍埋藍絲都無被處刑
證明泰河都係靚女

你夠膽講睇完第二個cm張圖唔想咬到佢得返小腿?

但我始終prefer煮熟左先食

I like them rough and raw

u mean masturbate without lube?

I am a sex symbols among 141 girls